黑警宣佈：遮打花園集會4：45完結

否則係非法集結

仲有5分鐘

佢話完就完?

遊行去到6半

黑警想搞衝突

source?

堅唔堅架
你邊度聽到？

佢地驚呀，一陣美國國會通過左，之後迫到中央接受五大素球，佢地仆街呀

蘋果有講

仲有勁多人行緊囉
點走到啊死黑警

堅

封站唔俾啲人散
等陣又話人非法集結

想今晚一網打盡

好多小朋友係現場

果到領事區黎，有事衝入領事館
DLLM黑警

黑警玩完

己經係非法集結
黑警極速於煲底30以上狗車增援

文宣核彈

黑警出爾反爾，批出不反對通知書後唔俾市民遊行到美領館

防暴上曬地面
係老蘭附近站外拘散中!!!

香港真係軍警統治, 佢地大哂, 佢地就係法治..CLS..
咩世界..

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

有不反對通知書喎

推
英文文宣組召喚
喺twitter煲大佢

臨場收返

今日落哂支共面 周街都係美國旗
黑警被落ｏｒｄｅｒ今晚要大力打

我岩岩都走左， 不過講真唔係企左係前的位置都唔會咁快行到咁快走

佢話4:45.分完點可以咁早。 一定有人未行完

有本事美國領事館門外放煙花

推

美國多謝你

真，話撚曬事死黑警

美國多謝你

支共

仲有幾萬人行緊

d狗唔會同你講人性同道理
手足take care

推出去喇

我好彩行隊頭 剛行完已經收到風 隊尾仲有好多小朋友同老人家

中環已開槍

係K出口地面喇

咁咪係lo, 一般都會去到夜晚
另一方面， 啲POPO企得特別前， 我覺得佢地根本想起衝突，如果想避免衝突就唔應該咁前

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

咁癲好多成家嚟嘅點走唔切
又想撩事鬥非

不硬拚，因為狗賊部署好
不憤怒，因為你會中圈套

仲有好多地方可以去

Push

痴線 咁多人 佢話散就散呀

撚有開

已成歷史文件

W

政府落命令要衝突掩蓋示威

開左一發

認真，剛剛經金鐘上左車走
831太子站死人消息可能係政府放風
想睇大部分香港人對黑警殺人反應
中央評估過覺得香港人普遍都接受到
無太多人出來反抗 加上今日呢個唔係普通集會
如果用兩性關係來演繹 呢個係一個通姦行為
仲要同中國最憎架美國通姦
所以今日好大機會屠城

美國:收到，聽日復會

求美國佬多人過國慶
當然驚

遮打對出干諾道中多狗車

要趁機會宣揚香港警察準時四點行動，在港鐵攪事！打壓遊行請願嘅自由，奢望減少去美國領事館請願嘅人數！

此舉影射香港警察好可能會隨時打壓美國喺香港經商嘅自由! 嚴重威脅美國係香港嘅利益！！

煲大佢比美國睇！！！

成條干諾道中比黑警泊晒豬籠車

你仲信黑警…………
佢要開你波 大把借口

慢慢走 行緊就行埋佢
未行或者行完就散，唔好留響中環地區
留響度會變相鼓勵衝擊

屌上左山果班知唔撚知完左架？
一陣佢地出事（唔近領士館既話⋯

CLS

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招叫人一個鐘頭內散同埋係香港站混亂拉人

美領完左？

講比領事館聽請求領事館放人入去避難

問題係終點起點都比黑警包圍。。。

變左破壞中環站中, 再次證明

前線係智障

以後見到香港警察，請做出圖中的納粹敬禮動作以保安全！
When you see the Hong Kong police, please perform the Nazi salute to protect yourself.

金鐘近紅棉道出口有幾架警車

有鬼搞事 籍口封站拉人 前線衝

金鐘出左狗車

唉 毅進鬼太多

幾萬人踩返轉頭

遊行路線冇咩位散

金鐘地鐵

唔好低能啦

佢話完就完

Stand with United States和理非大遊行被黑警惡意破壞搗亂，又一大國際新聞。

你未弱智啦

點散呀dllm

三毛帶風向收皮啦屌你老母

冷靜啲啦

同意！

有無手足係附近可以阻止搞地鐵站果幾個人？

上環
而家仲有方法走，除非你又full gear

金鐘站有狗！！！手足注意

係美國領事館前放TG
中囯即贏

黑警唔放正廢物!

兜去北角轉安全d

有冇人分析下點解班狗今日玩嘢
咁樣搞國際文宣好易做

佢帶左成朝啦
都係冇人理鳩佢

屌佢老味死黑警

唔想美國旗做頭版

返美領

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.

證明政府真係好驚個法案會通過囉
依家軍政府咪派d狗出黎事囉

遊行時出現過列隊歡迎美國旗手 港共唔想呢個畫面上頭版

今日要完?
我啱啱到炮台山